邊間泰拳pt 教得最好？

最好係港島，想上pt 操下

價錢唔太重要

One one 輝
一擊即中痛不是痛
Won't We Fight
有人在進攻